{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020608",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2292619872/daegu-nongong-zen-daegu-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698858893717&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6047605&destination=%EA%B5%AC%EB%AF%B8%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%B6%81%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.119551%2C128.344469&sort=RECOMMENDED&top_dp=40909&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=315640131&selectedRatePlan=385228326&expediaPropertyId=71613121&searchId=899b2028-d384-4ea7-8c8e-7ac365fae7b2",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대구 논공 젠"
    },
    "text": "大邱論工ゼン (대구 논공 젠)\n大邱ノンゴンゼンでの宿泊は大邱で卓越した選択といえます。 WiFi及びセルフ駐車の無料特典が提供されます。 , ホテルサイズ : 19個の客室 , チェックイン開始時間:17:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "大邱論工ゼンの客室数は何室ですか？",
            "answer": "大邱論工ゼンには19個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "大邱論工ゼンではWiFiが利用できますか？",
            "answer": "はい、大邱論工ゼンでは無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "大邱論工ゼンに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、大邱論工ゼンには無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "大邱論工ゼンのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "大邱論工ゼンのチェックイン時間は17:00からです。"
        },
        {
            "question": "大邱論工ゼンのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "大邱論工ゼンのチェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "大邱論工ゼンでの特別なチェックインについて教えてください。",
            "answer": "大邱論工ゼンでの特別なチェックインについては、事前に宿泊施設に連絡して案内を受ける必要があります。予約確認メールに出ている連絡先に連絡し、チェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "大邱論工ゼンでのチェックイン時に必要なものはありますか？",
            "answer": "大邱論工ゼンでのチェックイン時には、付帯費用のためにクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要になる場合があります。また、写真が貼られた政府発行の身分証明書も必要です。チェックインは満21歳から可能です。"
        },
        {
            "question": "大邱論工ゼンではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "大邱論工ゼンではペットを連れて宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "大邱論工ゼンのインターネット環境について教えてください。",
            "answer": "大邱論工ゼンでは共用エリアで無料のWiFiを提供しています。また、客室内でも無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "大邱論工ゼンでは喫煙ができる場所はありますか？",
            "answer": "はい、大邱論工ゼンには指定された喫煙区域があります。"
        },
        {
            "question": "大邱論工ゼンは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますか？",
            "answer": "はい、大邱論工ゼンでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があるため、事前にご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 343,
        "QA": 545
    }
}